終於知點解無白警!!!!

因為只要班白警話有野做得唔岩
班黑警就會屌佢地做分化撚
係未想搞衰大家士氣

做得唔岩檢討有咩問題?
我同意有部分人語氣好重
但同時亦都有一班人唔係好接受到意見
提出意見檢討唔係分化
希望大家留意

白警死哂
黑警死全家

因為人地有糧出有宿舍有福利可以為所欲為

無用架 講野唔岩聽就話你分化

近排情況越黎越嚴重
一旦見到相反意見，就一句：
「五毛」、「分化撚」、「散水撚」

再唔係就：
「上前線講」
「前線自己決定」
「hello sir」

18-8-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

人地黑警士氣勁到痴線
因為佢地唔會屌自己友
做錯, 咪睇下點樣補獲, 但唔會屌佢, 唔會話佢係鬼

連登、冷氣軍師?
講到大條道理, 又話咁唔岩呢樣又唔岩
未落過場就話, 唔應該咁做, 應該要點做
但其實無諗過落場同睇LIVE個差別係邊

俾幾個例子你
冷氣軍師: 其實大家唔洗驚唔洗退, 每人都拎棍同佢打近戰, 只要唔退一齊衝就會贏
現實: 對家拎住AR15自動步槍, 成班人一齊衝就開實彈掃射, 唔會衝到埋去, 仲有無限粒橡膠彈同平射TG

冷氣軍師: 去到宜家都仲未見到漆彈, 識唔識玩架你地
現實: 漆彈, 有高空優勢會有用, 但宜家係打馬路戰, 平地。漆彈射程用人力掉出去20米內, 但同班狗距離最少50米, 點掉? 你跑出去掉, 幾十粒橡膠彈打埋黎。睇LIVE好似好近, 跑前幾步就夠近, 但佢地永遠唔會諗現場跑, 其實個距離係子彈限制咗

結論: 一班存在係唔同世界, 唔同環境嘅人係到指指點點, 又話乜又話物, 之後就話討論有咩問題。個問題就係大家根本企係唔到位置, 點討論都唔會有結論。你要講建議, 其實落一次場, 我相信落完一次就會有真正好嘅建議出黎。

6月都quit啦白警

其實可唔可以po上weibo

[核彈] 有關新彊集中營既中共內部文件流出

無白警你老豆搵仔D料點黎？
只係白警都唔係好人姐

用腦

咁班白警夠唔夠膽當著啲狗面前講佢地做錯？

會唔會一早俾人溶晒

話白警死晒嗰啲究竟明唔明樓主嘅重點係乜？

樓主要再講清楚啲